用唔到不推文回覆

如圖
冇個icon比我㩒

要send之前先有

原來轉左
唔該晒巴打

拉

原來係咁